曼迷準備定金銀衣紙燒俾摩連奴未

燒埋俾自己啦
爹哋要死全家了

許願村利迷黎